救中大團火麻煩再次燃起

只許勝不許敗

開花！

其實理大仲嚴峻過中大
中大起碼有高層幫手deal下
有地形可以守
理大咩都無
求下大家幫下手

burn dog houses

咁仲唔be water

想做項羽咩

麻煩睇咗一次理大出入口
再睇多次hkmap
依家除非識飛，唔係都無一個出入口可以走

成個下晝都唔走

天黑先話走

咁味做項羽破釜破舟
成就不世英名